---
description: 微信报告分为“图文分析”和粉丝分析“两部分。开通账户后发送的报告才会显示，历史数据不显示。
---

# 微信报告

## 图文分析统计

可查看“全部群发”和“单篇群发“的统计报告，以及“日报”和“小时报”。

a）全部群发：某时间段内全部微信群发消息的统计报告&#x20;

b）单篇群发：指定一条微信消息的群发统计报告&#x20;

c）日报：以“天”为单位的统计报告&#x20;

d）小时报：以“小时”为单位的统计报告

## 图文分析报告

1）图文发送概览：图文阅读总次数、图文总阅读人数、原文阅读次数、分享转发次数、微信收藏人数

![图1-1图文发送概览](../../.gitbook/assets/图片26.png)

2）图文统计数据趋势图

![图1-2图文统计数据趋势图](<../../.gitbook/assets/image (172).png>)

3）阅读来源分析（人数、次数）：会话、好友转发、朋友圈、腾讯微博、历史消息页、搜一搜、看一看、其他

![图1-3阅读来源分析](<../../.gitbook/assets/image (173).png>)

4）来源和“阅读次数与阅读人数“结合分析图以及详细数据列表

![图1-4来源和“阅读次数与阅读人数“结合分析图及详细数据列表](<../../.gitbook/assets/image (174).png>)

## 粉丝分析报告

1）每天微信粉丝数量分析&#x20;

![图2-1粉丝数量趋势图](<../../.gitbook/assets/image (175).png>)

2）每天微信粉丝行为分析：关注公众号、点击菜单、发送消息、扫描二维码、取消关注&#x20;

![图2-2粉丝行为趋势图](<../../.gitbook/assets/image (176).png>)

3）粉丝来源分析：公众号搜索、名片分享、扫描二维码、图文页右上角菜单、支付后关注、图文页内公众号名称、公众号文章广告、朋友圈广告

![图2-3粉丝来源分析](<../../.gitbook/assets/image (177).png>)
